<resources>
    <string name="facebook_app_id">192928611200009</string>
    <string name="header_user">Usuário</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="IO_Exception_getFromLocation">IO Exception in Geocoder.getFromLocation()</string>
    <string name="app_name">Viva Vilas</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="no_results_found">Nenhum Resultado Encontrado.</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="categories">Categorias</string>
    <string name="starred">Favoritos</string>
    <string name="featured">Em destaque</string>
    <string name="map">Mapa</string>
    <string name="search">Procurar</string>
    <string name="news">Notícias</string>
    <string name="weather">Clima</string>
    <string name="about_us">Sobre nós</string>
    <string name="terms_condition">Terms &amp; Conditions</string>
    <string name="animation">Settings</string>
    <string name="register">Registrar</string>
    <string name="login">Entrar</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="header_categories">Categorias</string>
    <string name="header_extras">Extras</string>
    <string name="header_users">Usuários</string>
    <string name="rate_it">Avalie!</string>
    <string name="average_based_on">de média baseada em</string>
    <string name="rating">nota(s)</string>
    <string name="rate">Avaliar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="rate_store">Avaliar Loja</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="network_error">Network Error</string>
    <string name="no_network_connection">Sem conexão com a internet.</string>
    <string name="placeholder_username">Usuário</string>
    <string name="placeholder_password">Senha</string>
    <string name="button_login">Entrar</string>
    <string name="button_login_to_facebook">Entrar com Facebook</string>
    <string name="button_login_to_twitter">Entrar com Twitter</string>
    <string name="view">View</string>
    <string name="comments">Comentário(s)</string>
    <string name="login_error">Erro de Autenticação</string>
    <string name="login_error_review">Você precisa entrar antes de postar um comentário.</string>
    <string name="login_error_rating">Você precisa entrar antes de avaliar uma loja.</string>
    <string name="rating_error">Erro de Avaliação</string>
    <string name="rating_error_finish">Você já avaliou essa loja.</string>
    <string name="rating_error_something_wrong">Error while connecting. Please rate again later.</string>
    <string name="choose_browser">Choose a browser :</string>
    <string name="choose_email_client">Choose an Email client :</string>
    <string name="email_subject">Store Inquiry</string>
    <string name="email_body">Hi, your store is awesome.</string>
    <string name="cannot_proceed">Cannot proceed because details isnt provided.</string>
    <string name="no_image_to_display">Nenhuma imagem à ser exibida.</string>
    <string name="handset_not_supported">This handset doest not support telephony service.</string>
    <string name="action_error">Erro na Ação</string>
    <string name="sms_body">Hi, your store is awesome.</string>
    <string name="review">Comentar</string>
    <string name="problems_encountered_facebook">Problems encountered while posting to Facebook.</string>
    <string name="publish_cancelled">Publicação cancelada.</string>
    <string name="publish_error">Erro na publicação</string>
    <string name="full_name">Nome Completo</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="user_name">Usuário</string>
    <string name="user">User</string>
    <string name="password">Senha</string>
    <string name="some_fields_are_missing">Alguns campos estão vazios.</string>
    <string name="password_length_error">Password must be at lease 8 characters long.</string>
    <string name="field_error">Erro de Campos</string>
    <string name="update_profile">Atualizar Perfil</string>
    <string name="search_by_name_or_address">Procurar por Nome ou Endereço</string>
    <string name="radius">Raio</string>
    <string name="km">Km.</string>
    <string name="search_nearby">Procurar próximo</string>
    <string name="all_categories">Todas Categorias</string>
    <string name="no_rating">No Rating</string>
    <string name="location_error">Location Error</string>
    <string name="cannot_determine_location">Cannot determine location.</string>
    <string name="cannot_determine_direction">Failed to get direction.</string>
    <string name="weather_placeholder">-------</string>
    <string name="celsius">°C</string>
    <string name="fahrenheit">°F</string>
    <string name="route_error">Route Error</string>
    <string name="route_error_details">Cannot route current location.</string>
    <string name="share">Compartilhar</string>
    <string name="placeholder_review">Comentar</string>
    <string name="chars_left">Caractere(s) restantes</string>
    <string name="about_us_detail">O VIVAVILAS é um canal de divulgação que visa conectar os estabelecimentos comerciais com seu respectivo
        público. O objetivo principal do aplicativo é conduzir clientes em potencial até o estabelecimento comercial através de
        geolocalização, bem como criar relações com novos clientes. Uma solução de marketing digital focada na experiência mobile.</string>
    <string name="contact_us">Contate-nos</string>
    <string name="terms_and_conditions">Termos e Condições</string>
    <string name="terms_and_conditions_details">O VIVAVILAS é um canal de divulgação que visa conectar os estabelecimentos comerciais com
        seu respectivo público. O objetivo principal do aplicativo é conduzir clientes em potencial até o espaço físico das lojas, bem como
        criar relações com novos clientes. Uma solução de marketing digital focada na experiência mobile.\n\nOs Termos e Condições de Uso
        descritos neste documento, em conjunto com os demais contratos, estabelecem a correta utilização do aplicativo VIVAVILAS. É
        importante que TODOS os Usuários/Anunciantes leiam e compreendam as regras, bem como outras que possam ser aplicáveis, tais como
        as advindas da Lei nº 8.078/1990 (“Código de Defesa do Consumidor”).\n\nPara os fins destes Termos e Condições de Uso, define-se:\n\n
        a) Usuário: toda pessoa física que tenha feito o download do aplicativo VIVAVILAS por meio do Google Play;\n\n
        b) Empresário: toda pessoa jurídica que tenha ingressado no aplicativo VIVAVILAS com objetivo de divulgar produtos e serviços de
        seu estabelecimento comercial.\n\nEstes Termos e Condições de Uso podem ser alterados sem aviso prévio por parte da VIVAVILAS.
        A última versão deste sempre estará disponível no Website  e na interface do app. Algumas condições disponíveis em avisos legais
        em outros locais do Website e do app, podem substituir ou complementar os Termos e Condições de Uso, desde que expressamente
        previsto em cada caso.\n\nQualquer pessoa que utilizar os serviços do VIVAVILAS, seja por meio de download do app, assume
        e expressamente concorda com os Termos e Condições de Uso aqui documentados.\n\nCondições Gerais\n\n1. Sobre o VIVAVILAS\n\n1.1 -
        O VIVAVILAS atua como um aplicativo que tem como objetivo promover estabelecimentos comerciais  e seus produtos e
        serviços, a fim de facilitar que Usuários encontrem esses locais por geolocalização.\n\n1.2 - O VIVAVILAS  é gratuito para
        quaisquer Usuários que desejarem efetuar o download, bem como navegar no app. O aplicativo VIVAVILAS é remunerado, entre
        outras formas, pela venda de planos aos estabelecimentos comerciais que desejam filiar-se, para que os mesmos possam ter seus
        serviços e seus produtos expostos no app. Os estabelecimentos nunca poderão cobrar taxas dos Usuários em nome do VIVAVILAS.\n\n
        2. Disponibilidade do App\n\n2.1 - O VIVAVILAS irá empreender seus melhores esforços para garantir a maior disponibilidade possível
        do app, velocidade de navegação e de seus serviços. Todavia, não nos responsabilizamos por qualquer indisponibilidade do aplicativo
        e/ou de qualquer dos seus serviços que envolvam terceiros, por qualquer período ou momento.\n\n2.2 - O acesso ao app pode ser
        interrompido, suspenso ou ficar intermitente temporariamente sem qualquer aviso prévio - em caso de falha de sistema, manutenção,
        alteração de sistemas, ou por qualquer outro motivo não mencionado aqui.\n\n3. Conteúdo\n\n3.1 - O VIVAVILAS não medirá esforços
        para manter o conteúdo do app atualizado e completo, livre de quaisquer defeitos ou vírus de modo que os produtos nele
        disponibilizados cheguem aos Usuários da melhor forma possível. Para isto, o VIVAVILAS utiliza um dos melhores servidores
        mundiais.\n\n3.2 - O VIVAVILAS se reserva ao direito de fazer qualquer alteração para corrigir possíveis problemas do app
        a qualquer momento, sem prévio aviso.\n\n3.3 - Recomendamos que o Usuário entre em contato com o VIVAVILAS pelo email
        "contato@stationcoworking.com.br" caso tenha quaisquer dúvidas com relação ao app e com os serviços antes de utilizá-lo.\n\n4. Direitos
        de Propriedade Intelectual\n\n4.1 - O uso comercial do nome, dos desenhos e da expressão VIVAVILAS como nome empresarial,
        marca, ou nome de domínio, bem como os conteúdos das telas relativas aos serviços do VIVAVILAS, assim como os programas,
        bancos de dados, documentos e demais utilidades e aplicações que permitam ao Usuário/empresário acessar e usar sua conta
        são inteiramente de propriedade do VIVAVILAS e estão protegidos por todas as leis de propriedade intelectual e tratados
        aplicáveis.\n\n5. Links\n\n5.1 - Em virtude de nossas parcerias ou por acreditarmos que possa ser de seu interesse,
        nós poderemos “linkar” em nosso aplicativo, a nosso exclusivo critério, outros websites, aplicativos e funcionalidades
        da internet, sem que isso signifique que esses websites sejam de propriedade ou operados pela equipe do aplicativo VIVAVILAS.\n\n5.2
        - O VIVAVILAS  não será responsável pelos conteúdos, práticas e serviços ofertados por estes websites e apps.\n\n5.3 - A disponibili
        zação de links para outros websites e apps não implica em relação de sociedade, de supervisão, de cumplicidade, solidariedade
        ou de garantia do VIVAVILAS para com esses websites e apps, bem como seus conteúdos.\n\n6. Privacidade\n\n6.1 - A privacidade
        dos Usuários é muito importante para o VIVAVILAS. Ao nos prover com suas informações pessoais, o usuário nos autoriza
        a divulgar e/ou utilizar estas informações estritamente de acordo com esses Termos e Condições de Uso.\n\n7. Demais Condições\n\n7.1
        - O VIVAVILAS é uma empresa genuinamente brasileira e o app e seus serviços são criados e mantidos em fiel cumprimento às
        leis do Brasil e demais tratados que são incorporados à jurisdição do país. Caso o Usuário/empresário esteja usufruindo
        de nossos serviços fora do Brasil, o mesmo será responsabilizado pelo cumprimento das leis locais, a medida em que forem
        aplicáveis.\n\n7.2 - Caso o VIVAVILAS deixe de exercer qualquer direito previsto nestes Termos e Condições de Uso,
        isto não deverá ser interpretado como uma renúncia, abdicação ou revogação de disposição constante destes Termos e
        Condições de Uso.\n\n7.3 - Todos os itens destes Termos e Condições de Uso serão regidos pelas leis vigentes
        da República Federativa do Brasil. Para dirimir quaisquer controvérsias é eleito o Foro da cidade de Lauro de
        Freitas no estado da Bahia, exceção feita à reclamações apresentadas por Usuários que se enquadrem no conceito
        legal de consumidores, que poderão submeter suas queixas que não encontrarem solução amigável ao foro da cidade em que
        forem radicados, conforme artigo 101, II do Código de Defesa do Consumidor.\n\n8. Cadastro e Registro\n\n8.1 - Quando o Usuário
        /empres´rio realiza seu cadastro no app (através da rede social Facebook ou cadastrando um e-mail e senha), está atestando
        que todos os dados fornecidos são verdadeiros, completos e precisos.\n\n8.1.1 - Prover informações incompletas, imprecisas
        ou falsas constitui violação dos deveres destes Termos e Condições de Uso, ou seja, o Usuário/empresário é inteiramente
        responsável pelos danos que tal violação der causa.\n\n8.1.2 - A qualquer momento o VIVAVILAS poderá necessitar e solicitar
        mais informações e documentos do Usuário/empresario, ou seja, para melhor identificá-lo ou para conduzir diligências internas,
        caso o Usuário/empresario seja requerido a fornecê-las. Não fornecer prontamente tais informações e documentos quando
        requisitado constituirá violação destes Termos e Condições de Uso.\n\n8.1.3 - O VIVAVILAS  poderá utilizar as informações
        fornecidas pelo Usuário para gerar relatórios de atividade dentro do aplicativo e disponibilizá-los para os empresarios.\n\n8.2
        - As informações que o empresário utilizar para preencher seu cadastro podem mudar, e o mesmo deve assumir o compromisso
        de mantê-las sempre atualizadas na sua base de dados, alterando-as tão logo ocorra alguma modificação.\n\n8.3 - O VIVAVILAS
        poderá se valer de todas as formas lícitas para verificar, a qualquer momento, se as informações que o Usuário/empresário
        forneceu são verdadeiras.\n\n8.3.1 - Se o VIVAVILAS constatar que as informações fornecidas pelo Usuário/empresário são
        de alguma forma incompletas, imprecisas ou falsas, o mesmo poderá ter sua conta suspensa ou cancelada, a exclusivo critério
        do VIVAVILAS, sem prejuízos de outras medidas que sejam aplicáveis.\n\n8.4 - O cadastro no app é pessoal e intransferível.\n\n8.5
        - O VIVAVILAS  emprega seus melhores esforços para garantir a segurança do seu cadastro, contudo, o sigilo e a segurança do seu
        nome de usuário e senha são de única e exclusiva responsabilidade do Usuário/empresario.</string>
    <string name="logout">Sair</string>
    <string name="text_empty">-------</string>
    <string name="email_subject_company">Viva Vilas App</string>
    <string name="email_body_company">Olá! Bom dia.</string>
    <string name="alert_logout_user_title">Sair do Usuário</string>
    <string name="alert_logout_user_title_details">Tem certeza que deseja sair?</string>
    <string name="alert_logout_user_yes">Sim</string>
    <string name="alert_logout_user_no">Não</string>
    <string name="click_to_add_edit">Clique para\nAdicionar/Editar</string>
    <string name="anim_zoom">Zoom</string>
    <string name="anim_scale">Scale</string>
    <string name="anim_fold">Fold</string>
    <string name="anim_slide">Slide Up</string>
    <string name="mi">Mi</string>
    <string name="find_nearby">Find Nearby</string>
    <string name="empty_error">Text Empty Error</string>
    <string name="empty_error_details">Provide text for review.</string>
    <string name="latitude_longitude">%1$.8f, %2$.8f</string>
    <string name="failed_data">Failed to get data.</string>
    <string name="editing_fields">**Quando editando todos os campos são obrigatórios.</string>
    <string name="loading">Carregando…</string>
    <string name="tap_back_again_to_exit">Clique no botão voltar novamente para sair do app.</string>
    <string name="empty_distance">----</string>
    <string name="problems_encountered_login">Problems encountered during login.</string>
    <string name="store_nearby_radius">Store Nearby Radius</string>
    <string name="login_error_undetermined">Error encountered during connecting.</string>
    <string name="enter_radius">Enter Radius in KM</string>

    <string name="enter_radius_in_km">Radius in KM:</string>
    <string name="call_block_error">Cannot proceed to calling.</string>
    <string name="download_app">Hey! Eu achei essa loja. Baixe nosso aplicativo.</string>
    <string name="select_one_store">You need to select one store by tapping the Info window.</string>
    <string name="gps_not_on">O GPS está atualmente desativado. Por favor ative-o nas configurações do seu telefone, Configurações > Localização.</string>

    <string name="settings">Configurações</string>


    <string name="radius_nearby">Raio de Busca</string>
    <string name="radius_nearby_msg">Enter radius in Km.</string>
    <string name="app_settings">Configurações do Aplicativo</string>
    <string name="max">Máx</string>
    <string name="pref_header_notifications">Notifications</string>
    <string name="pref_title_application_version">Versão do Aplicativo</string>
    <string name="title_activity_settings">Settings</string>

    <string name="store_reviews">Avaliações da Loja</string>
    <string name="store_details">Detalhes da Loja</string>
    <string name="store_images">Imagens da Loja</string>
    <string name="twitter_app_error">Erro Aplicativo do Twitter</string>
    <string name="twitter_app_error_details">Aplicativo do Twitter não encontrado. Por favor, instale o aplicativo na Google Play.</string>

    <string name="loading_image">Carregando Imagem…</string>
    <string name="logging_in">Entrando</string>

    <string name="search_results">Search Results</string>
    <string name="new_review">Novo Comentário</string>
    <string name="news_detail">Detalhes da Notícia</string>
    <string name="results">Resultados</string>
    <string name="login_error_details">Campo Usuário/Senha vazio(s).</string>

    <string name="permission_error">Erro de Permissão</string>
    <string name="permission_error_details_location">Permission location denied. You need to turn on location to get relevant results for the stores nearby.</string>

    <string name="go_to_settings">Settings</string>
    <string name="location_error_not_turned_on">Nenhum dado à ser mostrado, pois você negou a permissão de localização.</string>
    <string name="grant_permission_call">Você precisa conceder permissão para realizar chamadas.</string>
    <string name="grant_permission_sms">Você precisa conceder permissão para envio de SMS.</string>
    <string name="grant_permission_storage">Você precisa conceder permissão para ler do cartão de memória.</string>
</resources>
